如果真係中港融合，班冇學歷冇技術嘅人會點？

依家香港真係餓唔死班人，人人有工開，假設真係拆左關口，實有好多蝗衝黎香港搵食，例如運輸業、服務業、保安等，好多做緊非技術工種嘅香港人，都將比大量人口嘅中國廉價勞工拖低市場且取代，可能呢一刻你重諗住每日番下part time hea下時間，以香港獨立為前提重可以保障呢班人，但假設關口一拆，個個衝黎香港爭飯食，到最尾呢班人一係就死捱一係就離開香港搵食，作為香港人無論最終拆唔拆都好，真心希望呢一班人預先籌劃一下，提升一下自身競爭力，一係就為自身利益企出黎抗爭。

三和大神再添一人

真心希望唔會發生，但政治你唔理佢，佢都會影響你

要返工不了

港豬

弱肉強食

但係最愛國就係呢班人

仲唔快d考公務員
考完抽宿舍/公屋
抽唔到長租樓又唔會死

匪國連自己低端人口都解決唔到

香港獨立係佢地嘅生活保護網，但佢地又唔知

考都冇得考班人點算？

傻啦，第一件事就係取消綜援，公屋，班廢人溝淡哂港人血統就冇利用價值

比起排除佢地，反而用利用佢地會對香港更大幫助，因為佢地拎住身分證已經係事實，不如大家一致維護自身利益重好

班友只會過得一日得一日，而肯諗將來既人只會當香港係跳板，所以你講既野係冇可能，自從2014年之後永遠唔會發生

我再舉個例，你打咁多野有邊個關心？香港人咪又係掛住諗聽日食咩去邊度玩

工都冇得返

有學歷都可能奶野
一班人見你香港金融咁好搵落黎搶工

咪死囉
一早唔反抗到時連佢哋仔女都比人搶埋份工

真係拆咗關口，香港到時都冇特別價值
大公司都搬去其他城市慳租
到時樓價又跌，發展空間細，工作機會少，環境差
啲人走可能仲多過外來人口

香港變到好似上海深圳咁
本土人撈唔掂嘅就返大陸

如果有下一次，希望你地會走哂出黎反抗

打工是不可能的，做生意又不會

始終都有個底蘊，基建設施算係完善

咁你本身係咪屬於冇學歷冇技術嘅人？

而家洗碗都兩萬蚊人工，好多低技術勞工係唔憂做，坦仔阿姐隨時高人工過好多坐office

而家拆關呢班人真係大鑊，社會一定會有動盪
去到有一日深圳工資追到香港人工，又或者低技術勞工都被大陸人做晒既時候，就係拆關之時

唔捱得好耐
大陸有錢又唔洗理人反對
要搞基建容乜易
香港個價值係佢個體制同地位

咁幾時都講讀書好過抖木架啦，hea咁耐咪要還囉

到時香港人工跌到同支那一樣

人地司機得幾千蚊一個月，港豬司機憑乜撚野可以有2萬蚊一個月

係...
e家等緊斑精英lead我地搞港獨

唔係

多犯法嘢

咁你憑乜嘢叫人衝？

勞工市場從來都係睇供求

咪on9啦
低學歷低技術d人9成都係得過且過，搵幾多洗幾多
日日買波買馬，收工就叫雞
儲夠一萬幾千就去日本
你叫個紋身送貨佬廚房佬去增值自己會唔會攪笑左d

拆得關你仲諗住一國兩制有香港最低工資保護？
人地五千蚊人仔一個月一野打殘你
再嘈好似新疆咁捉你入集中營勞改

唔好傻啦你睇近十年DSE個個狀元都要做醫生律師，話乜嘢第時搵到錢唔理政治都ok

坦白講除非你喺鎖國之前你離開到香港或者中國就可以一身輕， 而家班醫生無論做公立或者私家都一身蟻

港豬真係咎由自取

中環好多普通話人
去比較高級既餐廳食lunch, 直頭大部份人都講普通話

越冇學歷越親中
抵撚死

最抵死係呢班人有九成都係愛國人仕，娶支那老婆，平時放假就去深圳玩嘅

黑心食品 黑心工廠 偷呃拐騙 貪得無厭 官商勾結

成日話要毒辣班垃圾咪就係呢啲階層囉

乜你淨係覺得低學歷會俾人取代咩
哪來的自信
而家都大把NDS讀完大學留港做野

所以將佢地移去大灣區又解決到一部份

其實唔洗等拆關,一國一制.無論中產,窮人.97前就已經全面溝淡緊

果陣香港專業人士重有咩用，熟讀幾十年英國留落黎規例，一下子就廢左

大灣區最仆街就係一下抽盡香港人材
無得你唔去,到時中資講明優先請有大灣區經驗的做管理層
香港得番公屋綜援大陸狗拉後腿,你香港咪變璋木頭LEVEL

因為關乎大家利益，我一樣會衝

你損失咗啲乜？衝又可以賺到啲乜？

香港人就係衰在太自私

前途，以時間換取金錢，希望想走嘅人有足夠時間係2047前走

係中國重學人講人權

你嘅前途係個人問題多於社會問題。

你無前途，會唔會係你太懶？

Up乜鳩，咩你覺得鋒係香港重有前途咩，係中國前途係同政治取向掛勾

黃之鋒

譚仔三哥等做爛市同三線城市人工睇齊2000人仔
取消最低工資 全港大煉鋼

呢個真

大陸入大學率高過五成

佢無前途係正常架喎，書就讀唔好、又無咩特別技能同專長。

：1000蚊邊個做
港豬 ：我做

唔識講普通話已經輸了

又唔好咁短視，始終佢果陣重細，成班大人要班細嘅走出黎抗爭醜唔醜

技術工種一樣被取代

大灣區資歷互認

其實有機，以建築業為例，本來香港果一套code,點諗都唔會用，跟番大陸果套

希望佢經過十年生聚 十年教訓，會脫胎換骨

都難啦，始終香港多老闆親共，黃之鋒算係為香港犧牲唔少，佢大可以咩都唔理

我就係冇學歷冇技術

佢為香港犧牲過啲咩呀？搞下一陣破壞就有份，佢註定做乞兒架啦，無人會請佢做嘢

有社會經驗就得啦

算係為真香港人發聲，試問如果佢唔企出黎，邊個可以造到咁大聲勢去反對惡法，靠泛民班垃圾？

你睇下，個個都係怪石嶙峋咁

你的士佬夠有社會經驗，到時大陸的殺堆黎，你睇佢地點搵食？

中五都無就無得救，做地盤佬囉

依家連CA都有大學生爭

就係有公屋既垃圾廢中先會奶共

D低學歷大陸人不知幾想做洗碗
唔介意同你做爛市，一萬都照殺

點死都要考入政府
彩連登仔唱淡政府工有味
大假又多,得閒去下旅行
租樓又唔怕失業

你顧掂你自己先啦

一早已經拖低曬啦，唔係點會大部分職位人工十年不變

好簡單，我會上大灣區搵食，利申碩士畢業

唔洗你理，我有自己方向

不變還好，拖低到中國水平就...

飲喜茶緊要呀，銅鑼灣又開左間啦，實勁多人排隊囉
我擔心呢樣多過咩中港融合諗咩聽日，有咩問題呀
曲

班人重未知殺到堆身

好撚驚啊屌你老尾

當聽到一個南韓人話要上北韓搵食
脫北果班命都唔要 士兵都要硬食幾飛彈衝過去條線
你條友真傻定堅傻話要上去搵食食乜野呀食泥食屎食草食定比人食哂你身上肝腎心呀

心諗班新移民落到黎諗住安居，點知香港就黎又變另一個焦土

咁人哋嘅嘢又要你理？

收皮啦五毛，睇到你開d post全部都反港獨

趁宜家大灣區
樓價未升到癲
儲錢係大灣區買層樓
退休番上去住,理得你班港豬鬼打鬼

現實係咁😞

北韓係世界第二大經濟體？南韓玩完咗？師兄你個引例都幾好笑渦

Ifrs

最低工資下調有望，但照加價，不過加少啲，一齊共渡時艱

最後通縮，香港大蕭條，香港正式放下身段完成歷史任務，成為一個省